其實可以正式宣布香港進入緊急狀態

呢家每日都不停有人被自殺 墜海墜樓⋯
滅聲噤聲 太子過成個禮拜先剪幾幅圖比你 假撚到
到今日都唔公開 驚死人知

新屋嶺一樣身有屎 太平紳士都首次 唔入得去探監

香港人權已經去到近乎 0
咁都未係緊急狀態

究竟要點樣先係港豬的末日？ 一齊討論下

呢家啲同伴 一隻一隻比人車出去
港豬繼續係農場打工 被餵飼
毫無反抗能力 ，有一班比較衝既都比人捉去劏
究竟港豬幾時先醒覺？

滅聲禁聲殺人滅口 個套已經提早黎到香港
呢家送唔撚送中 已經唔撚係最重點了 大家覺唔覺得？

人權平等自由之戰 既戰火已經提早點起
If you need war, they give us a war
Dont u feel?

到底港豬仲可以點反抗
等馬騮黎幫 衝開農場閘口？

由我地自己宣佈

yes

林奠 咪撚再提送唔送中
直接交待 新屋嶺全部示威者；太子死傷者下落 完整報告
最好交待埋最近每日自殺人士既身分

不過交乜撚待吖 佢連呢啲都交待唔到
對個政府仲有乜撚野 期望吖
殺人政權 已成事實 共產政權已經係香港插手

港豬呢一戰係點都無得逃避 一係被人劏 一係臨死衝一衝
自己揀啦

緊急狀態咪又係要林鄭宣布

其實⋯

推

借個靚位

新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

民間記者會宣佈完之後武裝革命
明正言順打內戰

要啦

因為成班港豬心存僥倖，覺得唔會係發生自己身上
出去既大部分都係抱住唔會比人拉到既心態出去，所以雞毛蒜皮小事就成堆雞飛狗走散曬，所以成日有義士比人拉就係咁解

覺醒有決心一戰既人只佔1%左右，有佢地撐住，不過其他人都到而家都未肯接受唔戰就死既現實

所以就要拉埋佢地攬炒 一直都做緊